[互相照顧] 請任何時候男手足推女手足去後排,唔好再俾佢地上前

今日上水成班男既見到扎鐵佬班人就雞咁腳跑走,留低2條女俾班仆街捉到冇人回頭幫,好在最後都走得甩
啱啱將軍澳又係咁,淨低兩條女係度俾狗捉
希望各位男手足好好照顧女手足,唔好再俾佢地落單,就算用鬧用武力都要推佢地去後排
而女既唔該你地自量下,唔好為屌狗企咁前,全港市民都唔想你地俾人姦變浮屍

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？